點解中國北方女性胸脯特別大?

係咪飲得蒙牛奶多?